鬼佬黎講有無道德塔利班？

點解鬼佬天生有一種利他主義？好似欠撚左有色人種/窮撚。 Peter singer話你見死不救（佛山小悅悅事件）同你唔掂行掂過唔理慈善機構募捐籌款係同樣性質，呢度假設左慈善團體高層唔會用捐款去叫雞
請指教

同埋如果係你，你會用咩理由唔去施以援手？

嚴重過香港

最嚴重就係白人左膠國家 尤其是德國，講個笑話都要好小心

有無人能夠去justify 見死不救呢個行為

講黑鬼就唔敢講nigga, n word都要戴定頭盔話有冒犯唔好意思

講蝻就話專重伊斯蘭教乜乜乜

講亞洲人就ching chong ling long，短賓周，細眼，古怪牙，笑到大大聲

結論：亞洲人係鬼佬心目中係cheap雞出氣袋

長期來講，西方都係食住其他地方人上位
而家太平盛世，佢地生活無憂，有餘力幫人，咪去幫

我都考慮過係唔係因為西方國家主要都係福利國家為主，就算餓死都可以申請失業救濟金，未至於餓死，但你要勸發展中國家入面窮撚幫人就幾乎無可能，我得出結論就係利他主義只是應用於西方白人高等人種

鬼佬癲好多

大把啦

唔會亂諗野亂推論，乜野"西方白人高等人種"
係佢地早發展，早行民主，亦受過二戰既深刻教訓 (講真，"世界大戰"主要都係"歐洲大戰")
所以戰後的左翼力量都好大，一直主導西方主流
民主基本上係由信仰而來，人係神創造，應該生而平等，有不可剝奪既基本人權(unalienable rights)，人權係至高無尚。所以人命係行先，一個難民來到，你唔比佢留底，佢返去就會死，咁係一個民主社會，係無法容忍呢件事

之但係的世界越來越亂，西方接收難民既能力開始飽和，所以得出呢兩年既右翼抬頭，全球化反動...
講住咁多先

我覺得一個論點就係西方國家認為佢地有道德義務去幫人就係基於佢地認為佢地有份去製造呢個問題出黎，例如貧窮問題，因為佢哋享受緊生活背後其實係一大班窮撚所被剝削而造就鬼佬咁嘆，就好似鬼佬買到大陸平野，因為中國係玩世界工廠路線，繼而產生血汗工廠問題，所以佢哋就覺得見到中國有人權問題（富士康跳樓工人，軍事式管理）就出聲（政治陰謀論不適應呢度，即係廢老口中搞亂中國）。

你假設左有人用黎叫雞就＝其他錢都係咁用，同無視左law enforcement, 呢d挪用公款刑事+民事罪行有咩好講啫，你不如話休班警都會犯法香港要禁左警察佢 唔比飯佢食
ibanker夠多陰質野啦，又唔見你帶頭取消中環/華爾街
從來都係睇corporate governance/law enforcement架啦，你開呢個post呢一刻，幾多NGO既人直接用勞力智力幫緊人又唔見你講，睇下daniel kahneman 本thinking fast and slow 先講啦

講到做某份工既人神聖就會不可侵犯咁 你估耶穌咩

之前Dirty Chinese Restaurant果單
比人話steterotyping, 辱華, 話到成間公司唔見咗

明明入面100%反映現實

我咪話假設左唔會挪用公款